調景嶺mtr最新消息

往黃埔收左皮
但往北角開左兩班了

港島線收皮未

藍線順到仆街北角搭到銅鑼灣都好順

未 北角都係好多人上車兼行車順暢

支持搞低將軍澳線

今日好成功 雖然我係港島 成程地鐵都無塞 但成碼買早餐好暢順

要上下夾攻

金鐘站有幾個警察望住曬

有大批狗隻已入閘

小心

唔驚 得閒夾一夾個書包 轉下車廂再重覆以上動作就ok

真係唔洗驚 我唔小心卡到車門姐

北角好似幾多狗

狗鐵投訴熱線

有鑑於今日7月30號響應港鐵車長罷工所發起嘅不合作運動成效不大

我係度建議大家
1. 返到公司就唔好做野

2. 加強宣傳8月5號全民大罷工

3. 8月5號當日 癱瘓各大轉車站 金鐘 旺角 九龍塘地鐵及東鐵

P.S.車長又話罷工？得個講？

同我講推爆各大有關8月5嘅post

支持，等班垃圾cctvb員工冇得去堆填區